重慶大慶。烏鼠。手槍。眾籌。炸彈。禮賓府

明唔明呀？

搵個有公信力嘅巴打
快啲發起一個眾籌啦
唔想再等喇！

捐身家都捐

林奠

鄭閪

盧狗

何妖